[豬嘴抗疫] 想請教戴豬嘴如果要食飯除一陣要點做

入左3200 + 3700 + 3744k 帶出街

必要時例如食飯要除一陣 點樣處理個豬嘴好？

擺密實膠袋？
掛頸？
擺上張乾淨嘅紙巾度？

萬分感謝

留名

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

紙巾上下兩塊蓋住

想問下3700 3744k
係邊買

唔好喺公眾地方食

我會用密實袋裝住 大size嘅廿幾蚊五十個 唔放心就即棄

推